[偽毒可恥] 利物浦 對 西布朗 5

slow

Slow

可以再慢啲

誤中

偽毒與狗不得進入此po

早之被奶西ching搶1001啦

咁樣交左個靚助攻

咁你

舉杯邀明月，對影成三人
拉得，連埋你個妹豬成6個人，準備食599g啦

有無將同意將奶西列入實體黑名單實施制裁

盪失路?

me真毒撚

我tg提佢佢先知中左1001

對吾字

完全無為意

點樣制裁？

做咩公開我地關係

哦 個晚襯完佢?

【Dua Lipa：我愛利物浦】

英國巨星 Dua Lipa 在訪問中被問到是否支持利物浦，這個問題是關於 Dua Lipa 的熱門 Google 搜尋：

「我該說我是「榮譽利物浦球迷」嗎？因為我爸和我弟支持兵工廠，所以如果我直接說我支持利物浦，可能回家會有麻煩。不過我愛利物浦，利物浦在我心中有個非常特別的位置。」

係咪有咩誤會，通常殉情係形容兩條友一齊死或者一條友死先，另一個跟住自殺先叫殉情wo

但你狗

同意 逼害毒撚 可恥

食咩好 應該就搞掂放飯

留名

要溝小妹

你睇下我食在元朗 你卻在大排擋啦

想比小妹溝

預計好多有鳩絲幾日後喺度招生意

嘉麗園

細節大家可以慢慢傾

奶西問天氣問題唔答

我屌晒呢度24 25 31有街去嘅人嘅老母！

一切制裁都係搬起石頭砸自己隻腳

我屌曬你呢啲有女都唔要既人啦

你咪唔入得囉

阿狗分左家

佢所以話快啲

唔小心姐下嘛

迷達 vs 反達

笑撚死

未試過 鬼知咩

26同班fd聚

好文雅

真係分咗

迷達同反達

Thank you origi

除夕係咪想凍死單身嘅毒撚

俾女約係咩感覺

佢叫24 25 同31咋嗎
你講26做咩

咁似當年迷羅反羅

月尾考試 無得操女 要操pastpaper過

睇返隊長g套記錄片，好想喊

想睇迷達po有幾多人

奶西個死mk

肯定約個樹仁妹喺被竇入面一路爽緊一路笑其他毒撚

我地使唔使去充撐場面

佢地個置頂成百幾人

樹仁妹幫緊佢
佢就玩電話上黎笑我地

Thank you Origi

老婆狗帶隊

冇佢迷達 達狗一早炒魷仆街死啦

好似單換kabak
Liverpool have contacted Schalke over a possible swap deal involving Divock Origi and centre-back Ozan Kabak. [@Sky_Marc]

冇佢呢班人
我哋早就送左中啦

依家又吹翻呢個 之前明明ben white同阿積士中堅

阿狗似杯仔反底

比清又發功

主要係04降硬班
降左價
Ben white太貴
Schuurs 話想磨煉多一兩年先

利po幾時分家
毒撚 vs mk

快手啦

上番水就好

屌你老母！仲有四個鐘先收工！

琴
Miss you

我24號都要返
啲人平安夜都睇醫生係咪on9

見利post大佬唔喺到先敢浦下頭

琴
我地撐你

唔分得 直接內戰清除MK勢力

支持

Ben white個陣列斯想買白禮頓開40m但轉頭30m倒落海買洛迪高

支持牙琴

對唔住囉

睇左幾場ben white唔覺有咩特別

祝願天下有情人
全家幸福牆箱屍手

牙琴

真
呢幾年d降班料都吹大
乜鳩lewis, cantwell , white

要去幾度分身不暇

仲要開價好高

上面啲MK欺人太甚 建議將佢地列為共產黨員 殺無赦

奧希爾左手/左腳先應該係最後一點

阿積士果件驗過貨又唔買

report左
李桂華去集中營搵你

Mk deep state

VAR又柒

搵弱智去睇
幾高科技都冇用

Var 垃撚圾

右腳前過左腳
佢一日唔整個水平VAR一日都咁大爭議

送legend origi落德乙踢波咁仆街

已經係集中營 仲使乜搵我 佢都唔會走去搵之鋒周庭啦

係幾爽既

其實一定要用人手拉架咩
搵program應該都做到掛?

要錢 同埋要做馬(可能)

有女唔上係咩感覺

要整翻個MK名單

lm

1.奶西
2.炮妹

唔太差但都唔係好

1.奶西(有女約)
2.韓妹(玩毒l)
3.刀仔(有女)

柒雅（中東佬）

牙米（柒頭）

覺得撚蛇會幫佢地起機

牙台（俾韓妹呃）

唔係呃 係屈

我覺得應該用眼check 多次 唔畫線
畫線先知有無offside = 無 offside
平排ma

你知我100%企你嗰邊架

04嗰件好似好垃圾

劉青雲 Stats 唔差
成隊垃圾就真嘅

1.奶西(有女約)
2.韓妹(玩毒l)
3.刀仔(有女)
4.牙米(柒頭)

有幾個利子結咗婚點計

結婚唔計

上左岸就唔計mk唔公平

咁你快啲結婚

True
肉眼判斷咪得

邊度有妹豬肯比我埋單喎

等炮妹玩多幾年就有啦

學惟有飲者L其M畫啲on9 gif做kol再食女

大人係唔會審錯案既
你有罪

利po大佬唔係你咩

你呢啲死MK食完唔認數

踢到防中 頂下中堅 可能右閘位替工都得
最重要英人位 後生 後備一流的確

琴

仲幾年 我都過左英國啦

首先

你居然唔介意埋砲妹單

你誤會左我

我都應該會過去生活
一齊作伴啦

識分，man d 型d 就日，柒啲乸型啲就係韓

過到去識D英國妹豬

心水清

英國妹豬好好屌

基達幾勁

師兄食過?

感覺利記想搵個長傳準 速度唔差既中堅

屌 我以為你係台長

好掛住VVD啲分波

佢係道地

錫蘭

扮咩
明明你先係大佬

做咩扮我

就黎做魔術師

佢低汁

係英國讀書姐

冇扮鍾意飲

舊同事係英國讀書溝到架妹 仲結埋婚

Converse唔係美風？

Btw 冇人迷基？

我鍾意飲紅茶多過綠茶

你去屌周柏豪隻烏雞

CLS 真心唔明點解食得落

早過我地

有d黑人其實幾靚 啡啡地個d

Miss u b

你係咪講緊法賓奴？

食到泰妹馬拉妹先緊要
一定有錢同夠淫
大陸妹又係 不過just for fuck only
鬼妹就屌下算 大家對愛情觀念唔一定夾度
可能我唔太ok open relationship個類野

咁果D叫拉丁裔啦下話

真 我都係

傻閪

Earl grey

唔係架 有d係黑人白人混出嚟 仲有印裔又係好撚正
有次做野見到個1314歲既妹妹 都睇落熟哂個d
利申唔係biden

南美妹又係妹正講起

阿琴
Miss u

柒頭收皮啦
冇屌你凌晨自己上水比我撚返獲
周圍post埋d濕鳩嘢大鳩把人唔撚妥你仲戇鳩鳩咁

好嬲咁bo仲未下火？

見你個撚頭突出嚟比我笑開心都嚟唔切啦

round 2, fight

講哂粗口嬲到咁都叫笑
Ching做人都幾樂觀

部pixel睇嚟救唔番

抵啦

不如簽生死約 比兩把刀佢地互斬算

咩事，買4a啦

一人少句啦好無 所有野都係我而起 對唔住

樂觀咁撚樣用咩
學撚返好d中文先死上嚟啦傻閪
講粗口就要好嬲好嬲
完全唔明你d logic邊到嚟
驗腦啦柒頭

柒頭收皮啦

依一句係好開心咁講？

算啦 一場利子 佢唔會咁架喇
牙琴唔好嬲豬啦

總有啲厹會幫佢講說話
利po都有波皮黨

恥笑住咁講呀傻閪
樂觀識用未呀柒頭

明明今朝你先屌柒完佢
而家又幫返佢
點呀你

細佬唔小心用盡晒舊電 而家試晒咁多方法都chg唔入
想入recovery 又彈no command

所以我咪跟返牙琴啲信從講野

牙琴
琴B
Miss u

你真係嬲到
谷住谷住仲係到堅持自己冇動火

係唔想再見到成個post嘈黎嘈去 睇到好辛苦
寧願唔岩傾就唔理佢 直接同其他利子傾

正正經經講波又好 傾下閒計講下日常生活又好
鬼得閒屌鳩你咩
每隔一段時間就擺埋啲垃圾蒲相吸毒食煙飲酒借刀相上嚟 屌你老母真係污煙漳氣
仲玩撚到釣厹釣埋啲利子
咁撚厚面皮都有
閪痕又好等錢駛又好 死返去tinder搵食啦屌

又收皮啦傻閪 又驗腦啦柒頭

好難唔係eq低嘅表現

邊到見撚到我嬲
你條傻閪自己logic出撚哂事就話人嬲
而家阿叔我塞錢入你袋教你做人呀傻閪

比個崇日撚塞錢入袋 不了

呢啲假和平無意思
有嘢唔鐘意咪拎出嚟講

又唔知邊到嚟屈鳩得崇日
屌緊日本嗰陣你都未撚喺到啦傻閪

咪理佢啦牙琴
你越理佢佢越得戚

Yes
傾計無所謂
成日撚利子做乜

講得好

希望佢收一收火先
佢打咁多字仲要扮到唔care咁款 好嘔心

大家唔好嘈了
係我唔岩在先

回來了

講粗口=低eq
其他唔知
淨係知你低iq
講咩都好都唔撚知你logic點嚟
講真今時今日仲有命喺到已經算係奇蹟
我屌鳩人無啦啦衝出嚟話我屌你
又話人針對
ff我話你出嚟叫班友叫春
實係痴撚線

呢到9up唔係問題喎
成班扮小妹係到9up咪算囉
屌你韓妹約真人出黎撚狗真係唔要得囉

我好撚care呀
你咪撚走住先
我未撚笑完

公道講果句
我同完果位會員飲酒之後有冇上黎唱衰人先
有冇話今日約左個利子先
有冇話block左佢先

撚完狗都算啦
仲要係咁po啲圖上黎都唔知為乜

就係冇
我都冇屌鳩你
你條傻閪衝出嚟屌鳩我唔知做乜撚

又黎群魔亂舞 我都係坐埋一邊食花生

你少不免引導大家矛頭指向我姐
可以兩個鐘推爆一個po 而我9成都冇參與講嘢
每個有搭過嘴嘅人都有責任其實
但overall總結出嚟就係所有人屌鳩我

頭先無上水 原來韓妹仲同緊ching嘈交

算啦 難得琴ching回來 唔好再內訌

對自己人識得鬧交 唔識得鬧出面人比人笑到面黃

唔係得我一個屌鳩你你自己知咩事啦
定個個都對人不對事
誤導人我就潛左兩日mon post
你咪又係post 相比人屌

而家理性啲唔拉阿琴黎講先
我果晚衝動話佢我係有問題

但有啲人咁快推哂個po
又搭下咀咁
之後完哂就屌鳩我所有野
講到自己幾撚清高冇搭過咀咁

嗱琴妹，小妹支持你
條撚樣都唔係第一日上來釣狗公

同路

幾時屌鳩過你
你乜撚嘢事
係嗰日之後你仲要抽我出嚟話咩大佬屌
之後我就潛
幾時屌鳩哂你所有嘢

有睇開呢度都知乜事啦
幫佢口果啲都唔撚係真係幫佢
只係唔想呢喺呢度嘈

我晏啲先上嚟

唔係話你屌鳩我呀
我係話完哂件事之後 有啲人呀

咁我都潛撚咗
嗰d你自己解決

我聽返公子會先

想屌你
你有女約

你主動D搵人妻啦

如果飲完酒我上黎唱果位利子依樣果樣就話姐
係路夫蘭上黎講大家先知姐
更何況我真心覺得飲完野唔岩傾
唔覆冇下文又有咩問題 之後又吹到撚利子
總之我做乜都錯

支持
係誅心論架啦，隻傻西擺明想黎釣狗公玩傻仔做attention whore
又真係有班傻仔走去起勢奶起勢撩
老老實實佢真係傾波個時咪大家正正常常傾邊有話佢啲咩，就算唔傾波吹下水傾下啲生活瑣事都無咩所謂係要搞到咁

唔好扮撚哂睇唔明啦
唔撚係剩係講呢單
你係錯就一定架啦
閪痕想搵食死返去tinder唔該

好快推爆po果期 我已經盡量唔講野
你地咪又係屌鳩我撚人撚人咁

咪扮到咁撚清高啦健身狗
你之前成日都分享啲健身野操乜操乜有冇人話過你煩同造作呀

但係而家好多人都話你煩

咪撚就係
本身都想冷處理就算
但總有人唔知頭唔知路以為隻毒婦真係咁玩得
平時一樣大把人叫春傾閒計都係相安無事

對唔住。。。無諗過變到咁

我都覺等佢地嘈完先算，打陣機算

搭個嘴，
係連登肯post 相唔係值得鼓勵咩？

street style 根本無分國界

佢地係正經撚黎所以呢一樣野冇咩好斟酌

唔好周圍辣慶人想幫你講公道話都講唔到

你可以話我煩同造作架wor
同埋我見無人有興趣聽我而家都無再喺度講啲咩健身嘢啦屌你老母

MK仔過幾招比我

大家心理有數啦講真上左黎依到耐嘅話
我而家只係做醜人講出黎姐
佢有冇造作扮到自己男神健身大隻撚形象大家心中有數

冰封三尺，非一日之寒
你講咩都唔會停加啦
即係就算撤回逃犯條例都好，d人都係憎警察同政府，唔會停加

我都唔識追妹豬

果啲健身野都係有人講起先講架啦
韓妹啲毒野冇人提自己就po上黎冇得比架喎

你比妹豬約

佢話自己肥鳩喎
邊有自己話係男神

我有無扮男神大家心中有數無錯
你條賤婦attention whore想搞乜撚嘢應該大家都心中有數嘅

到時又話你對人不對事

有咩想搞乜撚野
其實依到只係同過路夫蘭飲野
冇一個有我其他私人contact

我係有試過自己係度講健身嘢嘅
但我見無人有興趣聽我咪收皮囉
講撚到我好似健身狗上嚟釣客開單咁

阿狗而家嘅情況同我地學神年代好相似

你條仆街仲有我地tg個時成日sd圖又唔計係咪

冇人應 即係你話題冇價值

路P上黎叫春 有人應 即係代表有價值傾落去

我講野有人覆都係叫做有價值

Post相撩人去飲酒去蒲無人理所以唔計

TG group一早走左啦

一邊MK傾緊點約女 一邊嘈緊交
好有上年隔離街打緊仗 呢條街篤住魚蛋shopping feel

講緊之前吖
又走左唔計係咪

當年我地巴神渣
佢地PEPE 拿卡

對唔住 大家比個面我 唔好再嘈落去好嗎

我就唔信啦，請咗史提芬斯實護到

唔關你事

已經唔係講緊你果單
想講呢樣嘢好耐

唔係我地你一早送左中啦

羅渣士就巴神，學神無巴神
巴神仲記得15m買番黎

計計計
但tg group斟酌有啲無謂 平台都唔同

我係你就潛啦 柒頭

我地嘅巴神屌打佢地laca啦差極都起碼排第十

買schuurs

上forum 咩人都有，
講咩都無所謂咩，
有人覆咪繼續傾，
無人回咪唔講囉

係喎屌
SOR上個月開咗迷利

你有樹淫妹

你有小妹妹

都係我間接做成

果期有古一招

佢地買派對
我地回收肥閪糟糕
邊有得比

果期啲人唔算柒
係羅渣柒啫
比高普渣住250全盛啦子can古狗史獨夠入歐聯啦

100 - With two goals and an assist against Crystal Palace on Saturday, Roberto Firmino reached 100 goal involvements in the Premier League (62 goals & 38 assists), the first Brazilian to reach this total. Slick.

直接啲講，你講性事貼浦相係咪enjoy比成班傻佬哄埋黎捧住先？有無覺得做焦點好high好過癮？

老實講我貼下啲鳩圖講下啲鳩野多人quote多人笑個時真係feel到有，有時仲會特登講黎懶好笑引人接龍一齊笑添，你係咪有心講黎引人我唔知啦

仲有文尼先有聯賽第4

拿卡都叫勁過
Pepe真係唔知做乜鳩
明明技術係唔差 但個波一到佢腳就係要舞一輪先會做下一步

唔記得係邊度睇過句
「韋利安同大衛雷斯迫宮多過你教波啦」

老實講
比250高普教真係有機勁過文尼

不得不提我最愛嘅can子倒掛

真

如果文尼唔係去踢非洲杯 我地個第4可能一早拎到 唔洗最後對米堡先confirm

未必啦
250嗰種態度一定冇文尼咁好
走嗰季食水煙
下場分分鐘衰過mkv

南韓人係英超仲威過巴西

米堡唔係靠老母入波 已經唔係好記得

教頭問題
去左鏝都好似冇食過
屌你羅渣果時根本就唔識點教人踢波

條賤種個性格唔會啱高普教

係
嗰陣要同阿狗爭
隔離入波我地仲0-0

果年之後阿狗就沉左

淨係個紀律問題 高普一定叫佢躝

老母果球我興奮到好似高普咁打丁

果時睇波成日都好緊張
但呢兩季睇波無左呢啲感覺

VVD

邊個教都唔應該咁啦
職業運動員應有嘅操守都冇

勁嘅巴西仔都去蝗疤啦 有幾可見到巴西人高峰嚟英超

毁痢安

睇返都覺得好正
點會諗到呢個位倒掛

醒少少啦懵撚，羅渣士唔係一條濕鳩黎，

靚過韓b幾條街

英人通病

黎緊係咪有8件波衫送住比大家

ali

贏完冠軍有時連波都懶得睇 個動力細左好多

Br 唔識點教人踢波

同雲爺爺爭前4，難到登天，幾驚會有肚屙大餐

羅渣:岩岩先幫你地贏熱狗 依家又話我濕鳩

你叫ali整個100 goal involvements嚟睇下

差咁個點頭gif

羅渣是毛菇的

97分亞軍果季睇足英超

唔關渣士事
係我利啲人唔識踢

果晚見白禮頓入波先 你明唔明我果陣有幾興奮

屌

利post史上最快推post速度

I mean唔係球技
係球員態度果方面

和愛狗嬲撚到打爛左個茶几 哭𠹌咗成晚

屌你老尾係高普勁啫，嗰陣時隊波你揾十個人教九個都死
得罪講句無br turn過隊波高普嚟到都無咁順利啦
Br 係抵炒，但佢無欠你隊濕鳩利

同埋對李城&西咸果2場新年閪波

Live post 我記得話咩奇蹟
轉過撚頭就1比1

The truth is Barcelona cannot afford Mohamed Salah, especially if Lionel Messi is persuaded to stay. Real Madrid are also struggling financially as a result of the pandemic and their priority target is not Salah, who is 28, but the 22-year-old Kylian Mbappé. #awlfc [times]

97分個季輸毫米啫
條goal line閪線窄少少都贏左英超

前兩年真係差唔多場場睇哂 知道隊波顛峰 要親眼見證 未來三四十年可能都冇呢個機會

李城俾人世界波收死已經無睇 希望同2014要西咸贏鏝一鳩樣

其實最估唔到係最尾果9場竟然都可以抵受到壓力全勝先

D白色草比風吹過少少已經當入左

講得好
剩係made us dream已經無欠我地
直頭要多謝佢講真

二三月salah 獨食少一場都夠

其實係沙拿對一哥果下半單刀炒左
果晚之後個位就比返曼城

我都係咁諗
利巴次回合真係有今生無來世

真
除左想賣走軒之外都冇咩好話佢

唔係馬後炮 咁樣比公司佬世界波收死
我已經同人講玩完 人地運都有埋 冇得打

其實我都同意 起碼係值得一句thank you 見佢去完蘇超番黎英超帶李城行去top six都燉佢高興

個時軒大部份利都屌

屌你 果屆歐聯我場場睇足 係呢場以為輸硬冇睇

好撚型

下個po名係咪要 羅渣土道歉道謝區

又話佢想趕走大袋長既

巴次回合我無睇
經歷過太多假希望 醒左電話彈左now新聞以為自己仲訓緊

哩場半夜睇完精神到

Let’s fail in most beautiful way

打返暈自己

一諗番起佢出林拔出波 永遠唔比佢同la子一齊上場 就

我責醒望一望電話以為輸4球
梳洗完開電視先知咩事

根本高普都係咁諗

12年已經印神軒

冇欠姐
但佢嚟利舉嘅得水杯
冇咩好道歉

老母入左第3球 我跪左係地尻叫

屌佢 十年都唔射一腳波 嗰場個勢和硬就整球咁嘅野你嘆

個人感覺
一月個轉會窗，利物浦係唔會買中堅
睇個款球會係擺明要推 Rhys Williams 上位
我個人亦贊成咁做
雖然睇咗佢只係幾場波
仲要隔離個中堅，同前面個中場都極度保護照顧佢
實質上係唔太見到佢展現其真正質素才華
但觀其細節位
以接近兩米身高兼大山型中堅嚟講，佢波底算係好好
冇乜頂級聯賽經驗嚟講，佢算係淡定，用波亦唔錯
以佢呢種壓倒性頭搥功夫嘅中堅嚟講，速度同靈敏度亦算好
係值得重點培養

英倫三寶時期已經迷緊

早兩季歐聯真係場場睇足 嗰時唔知道要隔幾耐先再有得睇
上季開始skip一半 今季skip哂咁滯

唔知點解嗰陣形住呢場會踢得好
出唔出到線就後話
至少覺得嗰場會贏到
更衣室行出嚟個勢同主場氣氛都唔似輸緊3球

打緊右翼個時？

講返波咪好囉

身在李城 心在晏菲路

有得講好講啦 24 25 31 呢度無人架啦

半季仲差邊幾隊未打

獌，？？？？

CLS Tif sir真係好撚淫

仲有個原因 係好想班球員同領隊用實績入球隊名人堂 講到隊波幾勁幾勁 其實後人睇都係睇為球隊攞左咩盃咩成績 高普帶黎既唔只成績咁簡單 係成班球迷對球隊既歸屬感 係好想好想佢地成功 就算而家奧子走 都唔會忘記佢既功績

Liverpool are certain to offer Mohamed Salah an improved contract. They want him to stay. Salah’s contract at Anfield, worth around £200,000-a-week, expires in the summer of 2023. #awlfc [@neiljonesgoal]

差獌啫
係我生日打希望贏

到時去打機成班毒撚圍爐算
唔上利po
廢事俾mk仔閃親

利對疤我又冇 利對多我又見輸到0:2熄機訓

好掛住佢啲 熱血飛剷(fail)

附上近照一張

講起我巴嗰場無down翻精華同慶祝 淨係down左對熱完場片

我覺得高普係將豪門基因重新注入利物浦
之前呢樣嘢唔見咗

係
到時我都唔得閒應酬你班毒撚

淨係同salah extend contract 唔同mane續

支持
希望三叉可以狂歡多2-3年

你咪撚睇波算啦
走親場都然波

so pink

負皮我俾的

本身佢份約都到2023先完

ok
1.奶西(有女約)
2.韓妹(玩毒l)
3.刀仔(有女)
4.牙米(柒頭)
5.比清

我男神摩好返未
好似之前斷腳收league?

成日黑面唔續約了

又唔好咁 見到佢搵到狗乸配種都戥佢開心既

555555

youku有全場加youtube有完場慶祝

9月傷最少傷6個月

backup咗全場

羅渣你是我最想留住的幸運

放上mega?

嗰陣好似有放上嚟

有link?

等睇你呀哥恥笑你話生日禮物呀

即刻開拖

死咗了

有我陪你

其實當時話要炒佢，我是反對的，覺得其實br 算係一線尾，都叫上屆衝擊到冠軍（雖然攞唔到）咁快又炒個教得唔錯嘅咁同獌狗有咩分別？但高普來左兩三個月我就變心了，嘻嘻

隻左腳紥到成碌柱咁，陰公

放假自己打下機唔好咩
第日結咗婚，
老豆老母外父外母放假輪撚住上你屋企嗰時咪仲慘

本身炒唔炒我都冇乜意見 但一傳高普 我即刻嗌炒炒炒

慘 想睇

打撚左20幾年啦 仲唔夠咩

講到好似第日有得結婚咁

同你差唔多

你收皮 約左小學同學扮乜撚野

我好似有
返去睇下

結左做埋老豆

上面個list 可以加埋11典個名

1.奶西(有女約)
2.韓妹(玩毒l)
3.刀仔(有女)
4.牙米(柒頭)
5.比狗
6.11典

Fifa20 玩左幾日就係郁過

沙拿放下風又可以續約加人工 俾我係文尼都黑面 不公平對待

X2

文尼自己有多都捐返家鄉起醫院學校

fifa是垃圾的

垃圾都繼續玩

難得個年隊利咁高分

今年軒又高分左

睇翻決賽吹完場雞 連vvd都哭成淚人
前一年輸左嘅陰影終於可以釋懷

風水龍

終於病人圍下爐

佢依家係柏林聯有冇得出?

有人

推得咁快

如果當年軒隊完場去攬下佢可能唔駛變成咁

如果輸撚左俾熱 應該個結局會好唔同 連上季都未必贏到

無 場場都後備 好慘

佢真係轉行做MODEL啦又高又靚仔

係呀 老野無人權

屌
我阿媽問我使唔使帶我去相睇

利pk多廢青 毒撚 偽毒 毒犯（一個）

我都有，今晚up俾你

今年轉會pes抽 沙比同謝4

你同佢講唔撚洗 25約左人 安心等個孫出世

其實條友係衰唔穩定同心理質素唔夠好 踢比錫達斯勁起上嚟都救過隊波幾次 應該踢到中/下流球會先係 唔明點解柏林聯借完又唔用

幼稚園無開

軒同利真係好夾 由一開始俾人睇低到最後可以一吐烏氣
雖然謝四係一個傳奇隊長 但軒係我呢個世代嘅代表

問AUNTIE受唔受童養媳?

有冇廣東話 睇過英文 普通話 同有線版

屌你收皮啦

細個著波衫影下相，
大個由佢自己揀啦

阿正我想識返個女朋友呀

小心典哥

聽下佢先反正冇野do

未成年

其實你都幾重口味 阿正都岩

正確態度

識佢真人

渣土後期你係睇到成隊波冇起色唔知想點
點都要換教練
係執到寶咁解

打過上903佢有聽我電話

真係天時地利人和
有廢中真係福氣黎

短人消失左咁耐就係去左煮野

幾鐘意睇呢啲鳩片

牙正叫bonnie

制裁名單

牙正話要block咗你

11典喎

你地呢張名單只會搬起石頭砸自己隻腳

有你份

有女約 好得戚

心繫利po

一定要
賽後都正

手足走先 呢度我頂住

你都要死

點頭果下真係

覺唔覺我呢個佛學大師先有資格屌你地屎眼

咁你又真係好高尚

你兩個都係mk

我佛你

聖誕約女出街is mk behaviour

你一定係第一個死

你都約撚左人 講乜撚野

好悶喎頂唔順 寧願聽返DJ新歌算

唉又一day

仲有半個鐘先fong gong

殺緊人都要用敬語

又Hea咗一日

點解會有合體技

覺得佢鍾意屌男人屎眼多過女

或者想比人屌

咪屈

其實唔係合體

有些痛未懂得痛都會懂
未親手抱擁過但我 都猜得透結局
未有親吻過 未有爭拗過
未開始相愛都應該結束

上面你自己講冇屈你

佢依家會點諗

我一月先入返黎

呢幾日要食女唔入黎?

食你

有女約仲喺到扮失戀

Same，利依家邊個都可以無，就係唔可以無高普

自從wfh變得popular之後 喺office做完 返到歸又要開機 有時真係心諗考警犬仲好

Block得

呻下 當然唔會咁做啦
我一早unfrd晒啲仆街警狗

1.奶西(有女約)
2.韓妹(玩毒l)
3.刀仔(有女)
4.牙米(柒頭)
5.比狗
6.李典(衰十一)

已block+1

LATEST VAR STATS THREAD

Overturns: 63
Rejected: 2
Goals: 18
Disallowed: 20
Pens: 17 (4 missed)
-for handball: 7
-overturned: 9
-retakes: 3
Offside goals: 16
Allowed after offside: 2
Disallowed handball: 2
Allowed after handball: 0
Reds: 10
-overturned: 1

VAR STATS (cont)

Most for: Brighton 8
Fewest for: Arsenal, WBA 1
Most against: Liverpool 8
Fewest against: Burnley 0
Most net for: Brighton, Everton, Southampton 3
Most net against: Liverpool 5
Most involvement: Brighton 14

VAR STATS (cont)

Most goals awarded: Leicester 3
Most goals disallowed: Liverpool 5

Liverpool have already equaled the season high for goals disallowed across the whole of last season (Bournemouth, Sheffield United, West Ham)

VAR STATS (cont)

Most goals to opposition: Brighton, Tottenham 3
Most goals disallowed for opposition: Brighton, West Ham 3
Most penalties awarded: Leicester 3
Most penalties conceded: Brighton, Liverpool, Tottenham 3

VAR STATS (cont)

Most subjective decisions for: Man United 4
Most subjective decisions against: Fulham 5
Best net goal score: Everton, Sheffield United +3
Worst net goal score: Liverpool -7

人工又高

VAR overturns (net score)

Everton +3
Southampton +3
Brighton +2
Burnley +2
Newcastle +2
Sheffield Utd +2
Chelsea +1
Crystal Palace +1
Leeds +1
West Ham +1
Man City 0
Man United 0
Arsenal -1
Aston Villa -1
Leicester -1
Fulham -2
Tottenham -2
Wolves -2
West Brom -4
Liverpool -5

VAR overturns - decisions for

Brighton 8
Crystal Palace 5
ManUnited 5
Everton 4
Newcastle 4
Southampton 4
Aston Villa 3
Fulham 3
Leeds 3
Leicester City 3
Liverpool 3
Sheffield United 3
Tottenham 3
West Ham 3
Burnley 2
Chelsea 2
Man City 2
Wolves 2
Arsenal 1
West Brom 1

VAR overturns - decisions against

Liverpool 8
Brighton 6
Fulham 5
Man United 5
Tottenham 5
West Brom 5
Aston Villa 4
Crystal Palace 4
Leicester City 4
Wolves 4
Arsenal 2
Leeds 2
Man City 2
Newcastle 2
West Ham 2
Chelsea 1
Everton 1
Sheffield United 1
Southampton 1
Burnley 0

Source: @DaleJohnson ESPN

睇唔到
我唔知
唔想知

李典 衰十一

有心愛你卻愛不到
抱緊了你卻又未想終老
再等到與對方失散以後
就會知 原來誰最好

兒童醫院條片呀諾一句都無講
巴西幫只探Bb 仔

老實 寧願冇VAR 而家入左波都唔敢慶祝住

難啲，而家有獨立思考能力嘅都考唔到

力子換Kabak

good deal wor

Straight swap 喎

西關大少
識貨

Liverpool are willing to offer Divock Origi as a makeweight in any deal for Schalke defender Ozan Kabak. Liverpool are hoping that offering Origi as a sweetener could tempt Schalke to let their man go. #awlfc [telegraph]

Reading are likely to sell attacking midfielder Michael Olise in January and Liverpool are one of the sides leading the race.

The 19-year-old has an £8m release clause in his current deal and Reading are resigned to him not signing a new one. [Football Insider]

我覺得可以

德甲最差十一人

唯一好聽嘅劇集歌曲

巨輪都好聽呀

黑店利

洗冤錄都好聽

在一起看每齣戲 在一起嘆每口氣
再細常 同偕到老的況味
每分鐘也抱緊你 沒有一秒共你別離
還攜手看著生與死

超人迪加都好聽

希望佢去到德甲打返起

乜水

無上黎幾粒鐘 發生咁多事

其實好慘 一陣跟埋要降班

買左mbappe

有咩事發生 未又係一堆偽毒係度撚我呢啲毒撚

大獲過啦

Btw歡迎琴琴回歸

買完再外借到雷丁

球王片廢到..
似agent放風多

又買德甲人個個都玻璃度

又見到愛華頓病童了

好過買唔知乜鳩sanches啦

另一邊Brewster都降班嘅話
佢成個生涯應該變得好難行

然後老母挺身而出

包皮就算啦 踢左半季都無料到
佢落到去好似SLK咁屈到機先再講

原本仲有尾數

古天奴的轉會合約中規定，他在巴塞踢滿100場比賽，巴塞就要再付2000萬歐元轉會費，而現在古天奴的上場次數已經達到了90次，如果不能在冬季轉會市場將其賣掉，那他的上場次數很容易達到100次，巴塞就要額外支付一筆巨款。

20m再俾埋破產未

比唔到咁點
攞人換？

唔洗比個20M,
我利比20M你回購又點話

計唔計埋外借？

但疤應該放走美斯 留古狗?

疤: 當比20m買老母

曼聯離榜首5分距離 踢少一場

驚驚

年年都玩人一獲

簽卡雲尼呢下真係高

聖誕你注定一人 無嘢食又無氣氛
返屋企注定鋪塵 去慶節又很愚笨
燭光的抖震 街邊的花燈
示意你這一生乜都無份

比錢過更沒可能 戰勝獨個孤單感
也從沒我份 上網去自困
佳節亦傷人 心內泯淚痕 枉花光陰

好掛住她

我都襯black Friday係amazon買咗部4a比細佬
計番hkd2千7咋

son個把握力真係好高

摩佬教之後勁咗好多

迪屁依家5m就買到
除咗做過獌狗 真係好值得買
不過應該唔會出手

聖誕冇女圍爐鳩叫區

Join

你有女

老母都走了
佢都唔會嚟啦

呢個只係傳聞 唔可以盡信

企開啲啦.gif

牙賓join？

莊

成日黑面

Conversion rate

矛人信你架

嬉笑著的情侶 戴著馴鹿角

還真敢在人們面前這麼做啊

不 我才沒有羨慕呢

繁忙的工作 加一把勁來過渡

決定轉基利子揮手區

從不懂得藉故親近 臉上或許太深沉
我一個人 沉溺孤單的氣氛
從不懂得應對追問 自問沒打開我心
活在人煙中 獨我是我知音

有線 中共將取消 區議會117席 選特首投票權

支共急撚到

啱啱買飯盒 見到有個女仔著白色緊身短褲

長頭髪 幾正

樂子funson

你好似唔係第一次

反正都冇後果

第一次

聖誕冇女返pt算了

唔明佢驚乜 啲候選人都係內定架啦

Liverpool have had a bid accepted by Birmingham City for the England youth international Calum Scanlon.

我買果時2K8多D
BTW佢個相機係幾屈

靚過韓妹幾條街

我比較擔心佢連德乙都踢唔掂

邊撚個諗呢條屎橋出嚟㗎

加速師

dllm吸血貴利王

Who.gif

佢地做野真係大大聲

cls都唔知支那狗驚乜

咪係
+117席比盡咪400-500席
有乜可能攞唔到600票

要做靚盤數呀

而家根本成個香港佢地玩晒，可能佢真係驚唔夠多人走，要加速

Liverpool have had a bid accepted by Birmingham City for the England youth international Calum Scanlon. The offer for the 15-year-old, who can play on the left side of defence or midfield is less than £500,000. #awlfc [Paul Joyce - Times]

其實好似利記已經收足 佢將條數賣左比人

咩人黎架

而家佢地講全面管治
佢唔會再比你香港有反對聲音 反正已經玩爛左

幼到

唔係掛 咁撚醒
買左果條友咪蝕

利係咪要行皇車個種政策
係咁買幼幼再借哂出去
其實幾好
不如係買都買啲真係有料啦
好似67 250呢啲咁咪買得好

反正而家市場 d球員整體質素無以前咁高 平庸咗好多 倒不如培訓幼幼仲實際

Liverpool have banked the full £142million from Barcelona for the transfer of Philippe Coutinho. The deal was worth an initial £106m with a further £36m of add-ons. #awlfc [liverpool echo]

Liverpool are paid £4.4m (€5m) for every 15 appearances made with Barca, meaning the Reds have now banked £26.4m for the 90 matches Coutinho has played. #awlfc [liverpool echo]

For every time Barcelona qualify for the quarter-finals of the Champions League, the Reds would be given a payment of £4.4m, meaning they have earned near £9m over the past two seasons too. #awlfc [liverpool echo]

根本佢地都知玩大左
焗住做大佢
縮一步都輸

真 呀豬呀狗都幾十m
車個件kai
完全唔知有咩勁都70

快d 仲要直接委任埋市長

以前中共要聽美國支笛 到而家經濟起飛 以為實力高過佢地 世界top 1 就同全世界作對 根本不自量力

上面班傻鳩上次隨時比人抄家左幾多萬億，根本無人知
根本就驚到賴屎，咪又打香港人囉

以近期表現 werner都唔值40啦 sancho 100以上都係on9 球員身價受通漲影響

Jordon Henderson as a captain? Fuck off!

有無巴打睇開試當真
利申，唔係豪哥

新片有鍾共

沙拿原來已經出多過牙蘇同F9
成日凝住佢都係黎左唔耐

笑到仆街啲笑位好岩我

真，有captv開始已經追，賢仔好正豪哥d rap都好正

數字Mo真係玩晒

無計啦，而家始終要現實d
無錢都要向現實低頭

可以起銅像

我覺得接藍色or紅色資本都唔係好大問題姐，只要份job唔係叫你宣傳啲奇怪嘢

一味靠同路人真係有啲難做大個餅，唔通真係內循環咩

One season wonder

聽日約左妹妹翻雲覆雨未

學保特話齋，三個都係living legend

火警演習呀

水鏡八奇諗法黎咁都仲有得屈錢,郭嘉遺計

點解要叫妹妹

同埋我23:59先正式完 一走都直接翻歸

咁夜返去

呢隊利真係勁到仆街
僅次於7,80年代嗰隊
要贏多幾次歐聯先追到

利記官網selected items 6折

Edward 我未死

佢一定要啱啱好14日隔離計到咁盡我都無計

7,80年代冇睇過，印象中真係最top 係上年戈隊

咁夜點走

好似有shuttle車到東涌 睇下有咩車淨再唔係飛的

1819係最勁

叫妹妹車你囉

咪係

來自修咸頓

多撚謝, 夜晚晚去到東涌

所以我寧願隊波攞多幾個歐聯 都唔想再攞英超 二選一嘅話

歐聯個難度高好多
隨時一場發波瘟就玩完
但係聯賽如果可以衛冕到又好型

寧願行翻去

東通大把N車

呢隊波既陣容要攞多幾屆聯賽同歐聯先得

妹豬會好擔心

真係白過airpods

最重要係呢三個都冇乜傷

bb豬 返到屋企未呀 好擔心你🥺🥺

想有人追撚含

寧願幫你含都唔想俾佢含

清 邊位

豬豬 點解菇菇仔越變越大嘅仲好硬添
我含唔含得㗎

你做咩扮台長 扮完錫蘭

好奇係點賣法

有VVD

其實係意料之內
諗起上年班人贏完區會打哂j話要贏特首

依班仆街如果出黎認左法治死左
佢地去到邊到都唔駛再做律師

點解唔喜迎一國一制

大家都知名存實亡
但支共唔宣佈一國一制 係因為咁樣比個道德籍口外國繼續喺香港搵錢

【RIP】

侯利亞於法國出殯，靈柩上放有利物浦頸巾

老候

老候RIP

班商家佬同幾十年前支持2戰納粹嘅人無分別
更甚係仲邪惡
成班賤種啲後代比支共食左個國家唔好問點解

Renato Sanches is on the list of many top clubs - he’s having a great season with Lille.

But at the moment there’s nothing agreed with Liverpool for January transfer window. And looking at next summer, #LFC are still waiting for the official/final decision by Wijnaldum 🔴 #lfc

RIP & YNWA

Rip

YNWA

根據 Fabrizio Romano，葡萄牙中場連拿度山齊士喺法甲球會里爾表現唔錯，亦受到唔少頂級球會注意。

但係現時為止，就一月份嘅轉會事宜，與利物浦未有任何協議。另外，利物浦仍然等待韋拿杜姆嘅正式，同埋最終嘅決定。

ynwa

RIP

Thanks you - Our Legendary Manager

RIP YNWA

爺爺都有出席

伊雲斯有無去？

有無人有聽好中毒撚心態

雲爺爺同利沙拉素有去
其他嗰d唔識

去東涌係做乜鳩
去青衣放低你哋自生自滅都冇咁衰

見到有轉會新聞又要貼出黎

可唔可以買下西咸飯仔/維拉啪豪/李誠麥迪臣之類

唔好ff

RICE防中黎E+要搞都搞前面/中堅

呢三個冇六千萬都唔使諗
本passport已經一半

麥包夏蘭特就ff姐，
好波小小既本土新星都係ff咩

咁話要頂老母個位嘛

可能有同心抗疫價

如果唔洗理錢

3個入面我會想買柏豪 撇除左佢場外重口味之外 中前場咩位都踢到 有火唔會揸流攤 又夠贍Drive Forward 又draw 到好多foul, 幾個人中間突破 好野黎

本護照太貴 唔好預fsg會買英撚球星

F羊

私生活唔檢點啲英人退步得好快，
最大機會係水貨，
反而飯仔老老實實咁（睇落），
踢法上應該幾夾宗師

Who?

F羊=Fsg......咩

屌烏雞啫 話唔定係真愛
未必係唔檢點嘅
岑晉晴

又要貼多次

話晒都係衛冕冠軍，
個咩山齊士去水晶宮西布朗都未必有正選

咁玩法應該殘得好快

乜撚野啊

唔係呢個問題
係本護照太貴
賣到人fsg會拎錢買人 但唔會買英撚本土球星
買法甲德甲可能3-4000萬 但同樣料英撚賣6千萬
Fsg無咁笨柒 而家唔止傳緊山齊士

法甲德甲好多都唔適應英超

#740

同樣係英超轉會一樣可以唔適應體系踢法
唔適應英超係偽命題嚟

法甲黑肉腸或者大大份果d普遍算ok既

起碼習慣左身體碰撞先，
戰術體系既野高普會搞架啦

咁點解你唔信高普買德甲法甲人？

英撚球星大部分個價都係水魚價
唔係話佢地唔勁 但個價唔值囉

柒爸

足總盃都冇隻

法甲德甲正值可以打劫嘅時期
分分鐘可以50m內簽哂一個中場，一個中堅加一個前鋒
仲要全部有料到

我咪法甲best buy

法甲雷恩隻卡馬雲加幾勁

而家我利陣中唔缺英人
真係無咩必要追英撚球星
出去掃平貨好過

勁撚到
防中又得中堅又得

咁都可以揀個勁小小

捧到上左位既就一定係水魚價, 而家唔少球會係另外搵潛力股博甚至幻幻

呢件痴線佬已經標價一億以上level
比sanches botman我已經好好
其實仲想要depay

Sanches 今季法甲踢得好好
佢係我哋啱用嗰隻
同一間球會仲有個荷蘭cb sven botman
又係踢得好好

我咪話左而家唔止傳緊山齊士

我地好彩出到taa同Jones呢兩件
仲有Rhys 同Elliot有望上到去架

agger 買英撚倒不如自己培訓幼幼好過

至於買德國法國兵 我地scouting係用數據分析嚟買人 所以10個應該有7~8人用得著 更何況英超比賽節奏可以慢慢適應㗎啫 最重要係適唔適應我地體系 minamino係最佳例子

南野適應緊

禾迷架

我唔太擔心佢喺利前景 可能佢適應咗薩爾斯堡足球風格 佢d無球走位同pressing對我地好大幫助 而目前適應英超比賽節奏同融合我地體系呢兩個問題要俾多少少時間

depay €5m 抵到喊
踢得起直頭落鳩49000面

佢tribute to vvd 已經贏哂我尊重
佢5m黎vvd lomo又可以有兄弟
Lomo 又有可能續約
又可以比前面有良性競爭
仲要多一個反獌大將軍
如果力子走買佢就perfect

應該唔會
前面入左jota 之後
真係夠哂人腳
再入個當打級數既球員會迫爆

想要夏撚多過depay
買depay真係好雞肋
又前獌狗，以佢能力又未夠接前面三子班
jota又勁過佢，除非同時清力子同短

Depay 唔反獌架

夏撚好,包皮好
佢有權叫好高人工,同去佢想佢個間球會

有屌獌

假如真係5m呢個價錢
咁冇乜嘢講嘅
不過佢就唔係換血嘅人選咁解

希望南野可以拉到夏撚過嚟

不過佢死肥佬做經理人

5m 係抵到爛
但在球員角度睇
佢做第五順位既話
有小小浪費佢既顛峰
同影響佢歐國杯操狀態
所以...err 都唔使點諗

死肥佬 d客仔
個個都超高薪
真係唔使諗
利都唔係同佢一次半次傾唔埋

如果真係買人換血
係賣到沙拿文尼其中一個嘅前提下進行

認真講
斟包皮嘅機會仲大過佢

唔係接班人嘅不如唔好買
無論浪費人地球員生涯

why not both...
講真迪比先8萬週薪... 仲要5M就買到
擺後備仲平過沙基利... 前場又踢到假九 又踢到wing
利一月都放Origi 買番迪比去replace 番佢都好正常

如果佢肯踢輪換就正...講真咁多比賽咁多人傷 買迪比一季都出到廿幾30場啦. 佢踢假九頂明奴 南野咪可以踢番中場

人地肯做後備就奇啦

咁佢級數又未可以取代到佢兩個啵

我又冇話佢可以取代
我係話如果真係要買人去接班
講緊係包皮夏撚呢d

包皮都係唔敢諗
但真係好想要

好葡萄皇疤可以出到咁多
金球級數既球員
利就一路以黎都好小
近年最近旁都已經係vvd了
G8 T9 世3過一次
25狗就食屎
跟住數落都好似冇？

但講緊origi，短都冇位踢
買一個踢唔掂英超，又係前獌球員
真係好咩？
不如等夏季先換血
仲有，南野踢中埸都唔掂
英超佢踢翼比較好

蘇7世3級數

salah有年世3

就算最後適應唔到or 高普無耐性，
轉手買出去都賺兩三倍

4.5個前鋒輪3個位點夠啊

有無狼隊個查奧爾level 先

其實世2 甚至世1

南野最耍家係踢 AMC
佢對永昌宮都係喺左邊 AMC 活動多

呢個真係fsg功勞 講錢 佢真係世界級 d平庸球員可以賣貴幾百萬 買球員 又唔知點解可以俾佢壓到價呢幾年先做到收支平衡

你班友推post都幾快，上少日黎已經又爆一個，追唔乜切

幾頁幾頁飛住睇好似mk vs 毒L? 阿琴 vs 韓妹？格完劍未？

奧雲係咪拎過一次咩歐洲足球先生定金球獎？

Sanches 打中場中

Yes 2001, 同一樣嘢好似

咁大隻打翼爆下算啦，
中中杜古希個類好啲

有無精華睇？

原來今晚阿仙奴對曼城！！！
哥迪奧拿不如讓隻杯仔俾阿達吊命啦

南野都應該係有潛力，但而家433 skip中場打法會令佢較難適應

佢唔係古仔 KDB果種一下killing pass畀前鋒嘅攻中，又唔係水貨 文尼可以硬爆屈速，佢要同其他人夾one two做突破，再加埋後上突擊。

目前側重兩閘加兩翼鋒打法，佢放純中場就發揮唔太到佢本身特性，要睇高daddy點改做佢

佢地廢先無位踢
勁啲一落後就換出嚟啦

#142 ~ #283

毒撚 vs 有女 不要提了 無女陪

達輸左都唔會比人炒架啦

成班利撚 有冇真正睇過里爾一場
山齊士都嫌棄？
山齊士 就好似係rb既基達一樣
踢到識飛 一個打晒
應該技術好過晒飯仔同 麥迪
栢豪 我好耐之前都話利應該要買
熱血有鬥心 技術好 買黎做軒sub 等軒退唔錯

Vvd金球輸好少

Sor 真係無，
英超都睇唔晒

你講到咁又有啲期待

韓妹有冇爆seed屌路夫？

Liverpool are not interested in Lille midfielder Renato Sanches - and are unlikely to make any major signings in January. [@IanDoyleSport - @LivEchoLFC]

Liverpool made contact with 20-year-old Dutch central defender Sven Botman’s agent in November about a possible future transfer [@gffn]

It seems probable that Les Dogues would be willing to sell the player for €30m, which would triple the fee that they paid just 6 months ago for him: €10m [@GFFN]

賓福特比人拆完都咁勁

全盛基達究竟有幾勁，勁到高普要60m買佢仲要等一年都等

當年非洲第四勁
第一二係沙文
3奧巴

基達最唔好彩， 係遲咗一年黎
原本打433係perfect match
不過能力真係高嘅，轉戰術就提升自己其他能力fit in 番
希望佢唔好再咁傷
話中場波底最好嗰個係佢同泰一啲都唔誇張

嘩，踢到成個謝拉特咁
但依家點解咁廢

軒？

lockdown返黎對車仔同其他賽事都打得唔錯
係唔知做咩今季又打回原形

佢能力其實真係高
但有啲時間真係比位置所局限
佢最好就真係去打box to box
可以帶波上前攻，做到波，又可以防守
唔係擺死一個位淨係駁腳同截波做工兵咁
高普都話自己過去兩年係浪費咗基達嘅才華

軒波底唔算好啦

軒同老母，係執行性好高同埋穩定，當然都係屈機
但講到波底，即係進攻意識技術嗰啲嘢加埋
真係唔及基達同泰

信心問題多
佢debut戰打west ham勁到好誇張
而家冇哂依啲波

因為真係唔係踢咗好多場
我就講咗好多次一定要屌鳩佢個國家隊玩鳩佢
如果打李城上半場唔係因為佢
都唔會撳住對面打lead住紛
可惜半場傷
上場對水晶宮都係carry級數
特別係防守意識同執行力進步咗好多

希望佢唔好再傷啦,
仲等緊佢同thiago同場會點

開季之前講過
買thiago 返嚟
最可以跟佢學野提升自己
一定係Jones同keita
Even ox 都可能會有進步

相反ox真係變到好雞肋
唔係話佢垃圾 但當軒同老母ready嘅時候
再加上泰 基達都準備得7788嘅時候
佢又真係好難分到時間比佢踢 仲要Fab已經長踢中堅少左個搶位踢 仲未計米拿

進步最多應該會係jones
學下佢控同比波 終身受用

There is a chance Loris Karius’ loan with Union Berlin is cut short and he returns to Liverpool, with the goalkeeper unable to establish himself ahead of number one Andreas Luthe.

The German’s contract at Anfield expires in June 2022. [Kicker]

OX打右閘
雲爺爺試過比佢打翼衛,其實打得唔錯

又返黎,

成日都以為佢已經走左

啲決定有啲慢
係德甲啲過人嚟到英超一埋身就俾人撞低
唔練大隻啲只會係佢個位斷曬啲波

唔係英人嘅話應該一早賣左了

佢唔鍾意踢邊

Ox 應該會變萬能插
條友仔竟然識得打下假九
中場，翼，假九都踢到下
未至於雞肋嘅

佢想做謝拉特
下下想大步推怒轟,
但比波真係偏差

反而第一季黎,利仲踢緊瘋狂逼搶.快上快落岩佢多D

俾少少時間佢tune下已經差好遠

個個都想做謝拉特

佢唔傷先俾到時間佢

有空位踢就岩佢嘅 中路快推
但要佢拆大巴 遠射之外 叫佢組織就真係不了
賣到25m - 30m其實要放

佢好適合今季既維拉
even富臨/水晶宮都岩
要賣一定賣到30M既

上場都證明咗tune 完有用
真係好唔想佢再咁傷

佢下一站都9成去依啲中遊隊架啦
差在幾時和平分手

阿仙奴廢到,

禁區5-6件都睇唔住一個/.\

達蛇勁撚到

可以賣返去阿妓
創造力應該都仲係高過曬依家英超有注冊果廿幾條撚樣

好似場場都輸咁既

阿仙奴踢落好似唔想追咁

達蛇真係唔係19黎
又撚到人

次次諗起國家隊傷都迫尻佢踢真係on9 依加手尾長

我去英超官網睇
基達攔截成功率得43％

記得有場軍醫入場睇基達睇咗3-4次先換佢出場

曼城算唔算阿支奴私家G

正一垃圾國家

各方面都係全世界最垃圾嘅國家之一
喺非洲計都係最底嗰層
GDP人類發展指數都係最低層
70%文盲率得一半人讀到小學
又有人權問題 安全部隊虐待婦女兒童
伊波拉病毒發源地

仲要係撒哈拉以南第一個同中共建交嘅非洲國家

阿要反cup直覺

阿個後備龍做乜野

新卡膠

冇var?

Arsenal's Runar Runarsson is the first goalkeeper from a PL team to make two errors leading to opposition goals in a single competitive match in 2020-21.

改個名都叫瘟神

做咩唔用小畫家

收手啦哥帥

季初啲防守明明都幾好

Arsenal's last six home games against English teams across all competitions:

LLLLDL

The Gunners suffer their heaviest home defeat in a domestic cup competition since 1998.

達

阿迪達之前好撚霸氣咁踩馬天尼斯覺得佢完全唔撚夠班做正常選 依家人地cs英超第一 你就要用濕鳩龍打後備 如果之後傷埋leno就好笑

雪阿記傳奇燒
宜家傳走去含前熱狗eriksen

Breaking | FC Nantes have decided to appoint ex-France 2006 World Cup finalist-overseeing manager Raymond Domenech, according to 20 Minutes. His first coaching job since 2010! More follows.

星願小王子

呢件柒頭

巴丁又傷？

十二月落雨 @台長

唔係奇事黎既又唔係大雨

我地幾時對阿狗

過雲雨定長命雨?

應該係過雲啦

好在唔大 快d出手整停佢

笑4

天氣一濕就gel 唔到頭

無錯 記住嚟利記

係要狂做dirty work

荷蘭老母型中場

乜話
阿狗又輸波?!

都冇人留意你架喇

球會要佢走？其實都唔會賣到咩價錢啦，借去做掃地都好過返來影響士氣。呢條友成日怨天怨地，好撚煩

點解借去球會
都可以成日比人彈鐘

最慘係佢返黎後
邊個先係二號龍
卡拉her定佢？

到早安都未到卡啦

4號門將

應該頂唔到一日

你留意既人都唔留意你架喇

珍

其實長買輸波係咪有錢

大家會揀做香港grealish定英國周柏豪

一個做藍屍
一個屌烏雞

咁屌烏雞仲好D

今晚要去扑野了

英國周柏豪啦
食得偏 但唔代表佢唔可以食好

突破盲腸

好喜歡她

唉

1001

貢快

推波快同遠射呢兩樣數一數二，
點會雞肋啊

我諗起有條友以為講左當搶左

係咪有私怨ja

阿記個龍又卡膠上身

who

之前仲話其他強隊2號龍都勁

屌唔記得左阿狗已經唔係強隊
係護級隊

下個po 清算偽毒 正式啟動

主席, 我要求點人數

就咁聖誕快樂唔得咩

咁要輪換架wow
4個點打晒咁多場

每逢到左轉會窗 又係d奶f羊既時候

Liverpool are not interested in Lille midfielder Renato Sanches - and are unlikely to make any major signings in January. [@IanDoyleSport]

While Virgil van Dijk and Joe Gomez have both been sidelined by long-term knee injuries, Jurgen Klopp is seemingly satisfied with his remaining defensive options with Rhys Williams and Nat Phillips offering backup to Fabinho and Joel Matip. #awlfc [liverpool echo]

中場可以唔買人
中堅冇可能唔買
可能放d流料，唔想抬高買入價啫

不過最後如果咩人都冇買
英超一定冇冠，係一定

講真，佢攞過歐聯英超，又世盃亞軍，應該全世界歷來唔超過30人，佢一定係legend 級

真 諗起佢喊果幾幕
佢果陣好似以為係自己拍vvd

心口烏龍呢

再利嘅刀都有生鏽的一日，而且講真，佢而家個龍太矮又未夠有默契

一諗起老虎就諗到台長你 點算

阿狗
唔緊要的 仲有5冠王

流水很清楚 惜花這個責任
真的身份不過送運
這趟旅行若算開心
亦是無負這一生
水點 蒸發變做白雲
花瓣 飄落下游生根
淡淡交會過 各不留下印

唉

道地檸檬綠茶 500毫升

綠茶加入新鮮檸檬，帶出清新清爽的感覺。茶香和檸檬香微妙有致，茶香清爽，茶味清新，渾然天成，令人一再回味。

識野 不過我都好耐無飲

又一年聖誕 好痛苦

習慣就好了

我wish你仔仔無蘿油

有碌9 就得啦

這一年，有誰不痛苦

好痛苦 人地贏錢 我就輸錢

其實今年除左係屋企/酒店扑野之外
係街到咩都慶祝唔到
反正毒撚都睇唔人地扑野架啦
咁反而對毒撚係最少傷害

台長加上比狗，帶出清新清爽的感覺。台長和比狗微妙有致，二人組合感覺清新，渾然天成，令人一再回味。

波定股票

隔晚美股

咁嘅實力輸就正常啦

有冇片

thiago 之後佢地連D 奶都信唔過

人地半年內最少贏50%
我先得10%

Renato Sanches拎黎壓Brighton價既者

AAL HYLN PFE 依3隻輸到傻撚左

其實係，唔會比啲懶好心嘅有女朋友的friend 約你出街，話唔想我自己一個過聖誕，其實仲衰過自己一個宅係屋企

我依家穩中求勝算
一心雄重倉 玩option就會輸到仆街

我玩option輸到傻先玩返正股

今年叫有個籍口
以前年年見到人咁開心我就好唔開心

有契媽無輸過

其實毒撚一個更開心使撚你講

後悔無買ARKK

Arkk cls升得仲勁過個股

已經遲左入arkg
都賺緊2k cls

ARKK同Tesla一撚樣買中一隻就好

我睇IG精華

Lin?

買股票真係要聽女人話
契媽隻arkk又無買到
老母叫買隻968又無買到依加升撚左$5

睇返上post

有幾多股揸手

1001 自己過性誕

1001 買左新飛機杯過聖誕

［沙拿出走］利物浦 對 西布朗6

hello moto

中堅位執個二線嘅不如唔好要

廿幾咋 我當搵零用錢黎玩

Kabak算有潛質
可以講二線頭

馬貼易傷，Bino都有時停幾場
靠r Williams 同 Philips 實死

kabak有潛力做正選
始終 馬貼同gomez太易傷

高美斯咁後生都成日傷，mola

好絕

1002

即係日日打飛飛